你係咪真係咁憎我地?

好簡單，你睇吞槍單野無論係fb, ig定連登，啲like數都高到

人民公敵呢個朵你地當之無愧啦